成為一個新民族一定會被人恰 至少二三十年

之後就會有人尊重下你

香港人依家算唔算經歷緊一個民族考驗

我覺得要學越南人

而家藍絲打人就係呢個情況

所以藍絲俾人打死